分享會聽到憂鬱既英文歌

係前Post收集左少少
拋番出黎

Unintended - muse
Dedication - vitas
I’m in here - sia
Heaven please - devics
Forget tomorrow- devics

唔止旋律 仲有歌詞
一齊黎分享最刺痛人心既音樂

越dark越好

Mad world

Hello darkness my old friend

Fallen - gert taberne
You are beautiful - james blunt

Creep - Radiohead

Gloomy Sunday 都冇
出名到乜

Logic 1-800-273-8255

Everglow - Coldplay
Fix you - Coldplay
Say something - A Great Big World
Impossible -James Arthur
Unsteady - X Ambassador???

No surprises

how to save a life

Calum Scott, You are the reason

Puff the magic dragon

未夠沉重

elliott smith-miss misery
佢本身都抑鬱

KID CUDI DAY N NITE

Why’d you sing with me at all...?

Helium - Sia
Too good at goodbyes - Sam Smith
Happier - Ed Sheeran
Act like you love me - Shawn Mendes
All I ask - Adele

Who can relate WOOOO

We might be dead by tomorrow- Soko
High hopes - Kodaline
Old Money - Lana Del Rey
I took a pill in ibiza (original ver) - Mike Posner
Sober - Demi Lovato

my chemical romance - cancer

Talking to the moon

Adele- make you feel my love

Carpenters 聽到想喊

成日諗起舊事

Bell Bottom Blues - Eric Clapton

I've been on the low
I been taking my time
I feel like I'm out of my mind
It feel like my life ain't mine
I don't wanna be alive
I don't wanna be alive
I just wanna die today
I just wanna die 次次唔開心聽頭個段喊矖出黎

I want you to be alive
I want you to be alive
You don't gotta die
Now lemme tell you why 之後個幾段 聽到會開心返啲啲 好似有人鼓勵咁

好正

見咁耐都冇人提

第一首最正

最愛既歌之一

Stay-Post Malone

Lana del ray 大量

elephant - Jason Isbell

lm

when I was your man

好多都唔夠絕望 係咪我太重口味

你要點絕望先
歌詞絕望？
旋律絕望？

如果歌詞絕望
咁Billie Eilish 首listen before I go 唔錯
呢首講跳樓
夠曬絕望啩

如果旋律絕望
咁Aurora 首Murder song (5,4,3,2,1) [Acoustic] 應該幾啱

Vincent

When I was your man - Bruno Mars

Tears in Heavan - Eric Clapton

歌詞唔算憂鬱

Landa Del Rey好多歌
例如young and beautiful

Billie Eilish

首Listen before I go, 好中

Cancer - twenty one pilots

I need to be in love

~I know I need to be in love
I know I’ve wasted too much time
I know I ask perfection of a quite imperfect world~

Take me to church Hozier

Bille elish - when th party' over

SUFJAN STEVENS!!!!!!!

Carrie & Lowell (Whole Album)

Casmir Pulaski Day

joy division同the smiths求其一隻歌

Simple Plan - Astronaut

XXXtentacion

Cancer緊係聽原版MCR啦

我諗應該一開始聽左melody先
不帶輕快陽光感覺 然後歌詞都係好灰暗絕望 就覺得最好⋯
但有時歌詞好好 旋律就算輕快都好好
巴打介紹2 首都好好

歌詞好正

Through the Pain - Time Heals Nothing

Happy Days - Dying Alone Done

Veil - To Die Alone

想再勁啲嘅話可以聽Silencer

Exit Music-Radiohead

Thx bro

No surprises 喇，完全寫緊香港 btw radiohead黎講呢首算positive

For the damaged - Blonde Redhead

NF - How Could You Leave Us

High and dry
聽完成個人都好sad

Linkin Park - One More Light

Moon river. 明明唔係憂鬱歌，但會聽到好sad。

My huckleberry friend

Jocelyn flores - XXXTATENCIAN

其實聽billie eilish呢類把聲咁空靈嘅都好憂鬱

Wilco - misunderstood
聽完包你有種relief既感覺

Billie Eilish嗰首真係聽到人都癲

We re all gonna die

avenge sevenfold - I Won't See You Tonight Part 1

The Actor - MLTR

Thomas rhett - Marry Me

Fluorescent Adolescent

Oh flo where did you go?

Jhené Aiko - W.A.Y.S.
歌名係佢阿哥死前一句說話嘅縮寫

The Weeknd d歌好dark下
不過主要係2014年前嘅舊歌
Pretty重怨氣
Adaption自悲感
The Morning, The Party & The Afterparty同Love In The Sky空虛
唔知係咪你想要嘅感覺

Coldplay - O

識貨！！！！！

Damien rice- 9 crimes

So far away

The weeknd- Montreal
Billie eilish & khalid - lovely

Damien Rice - 所有歌

cigarette after sex- K. 同所有

Trusty and true
Hypnosis
唔灰

I hurt myself today, to see if I still feel

High hope kodaline

Away, I'd rather sail away

Nicole Dollaganger - Ugly
Nicole Dollaganger - Coma Baby

XXXTENTACION - SAD!

入嚟就係想講listen before I go...
outro嗰音效……

Cigarette after sex 任何一首歌都掂 夜晚自己聽 飲杯啤酒 食支煙 人生一大享受 聽到抑鬱
Recommendations:
Cigarette after sex - K
Cigarette after sex - Apocalypse
Cigarette after sex - John Wayne
有冇同好

綠袖子